﻿001	見つかりません、見つかりません！<br>メルビレイ様は一体どこに!?
002	落ち着け、セルジーク<br>この層は陸地が少ない<br>隠れる場所はそうないはずだ	VO_zafilys_transform.zafilys_transform_battle_0002
003	…メルビレイは、あの寝所のような場所を<br>どの海底にも作れるのか？
004	いえ、昔はできたと思いますが。今は
005	寿命が近い、とは聞いているが	VO_zafilys_transform.zafilys_transform_battle_0020
006	それだけではなく、メルビレイ様は<br>海に関する力のほとんどを<br>僕に譲ってしまいました
007	今のあの方にとって、<br>この海は自分の領域ではない…
008	ただ、人々の為に身を削って<br>維持しているだけの場所なのです
009	…そこまでか	VO_zafilys_transform.zafilys_transform_battle_0003
010	だから、もし誰かに襲われているのなら
011	僕たちが、お助けしないと
012	（今、さらっと私を数に入れたな…）
013	ザフィリス様？
014	いや、なんでもない<br>であるのならばやはり、<br>島に身を隠していると考えるのが自然だ	VO_zafilys_transform.zafilys_transform_battle_0019
015	それも、人気のない――<br>人が立ち寄る理由もない場所<br>心当たりは？
016	…ひとつ、あります
017	ならばそこに向かおう<br>速度を上げるぞ…！	VO_zafilys_transform.zafilys_transform_battle_0021
018	はいっ！
019	…また迷った	VO_melvirei.melvirei_sys_0030
020	ワシ、けっこう土地勘とか<br>ある方だったのじゃが…
021	こういう感覚のズレ方は、良くないのう<br>無理矢理、生を引き延ばしてる弊害よな	VO_melvirei.melvirei_sys_0014
022	とはいえ、翼を出して<br>方々飛び回るわけにもいかぬ
023	リンドレイクめ…<br>昔から心の狭い奴だと思っておったが、<br>まさかここまでとはの…	VO_melvirei.melvirei_sys_0016
024	まあ、奴の言うこともわかる<br>ワシらはおのが時代で、<br>あまりに放埓に振舞い過ぎた
025	竜が滅ぶは、おのが責よ<br>とはいえ…
026	ぎゃぅ…っ	VO_melvirei.melvirei_battle_0019
027	久しぶり過ぎて、<br>森の歩き方すら忘れておるわ～	VO_melvirei.melvirei_sys_0031
028	だが、もう少しよ<br>この木々を抜ければ…
029	ふむ、ここならば問題あるまい<br>あの寝所は、我が竜界の要	VO_melvirei.melvirei_sys_0004
030	あそこで力を振るえば、<br>我が慈愛の海が荒涼とした嵐へと<br>変わってしまうゆえな
031	――というわけで、<br>逃げるのはここまでよ	VO_melvirei.melvirei_sys_0003
032	――全マギル構造励起<br>今この瞬間、この嫉妬の層において<br>我が意、我が器こそを“天意”とする	VO_melvirei_transform.melvirei_transform_battle_0001
033	寛容の竜リンドレイクよ<br>竜の血脈――マギルすらも焼き尽くす<br>お主の“暗き地熱”は偉大である。だがな
034	我が力たる“慈愛”がもたらす、<br>日輪の加護もまた偉大よ	VO_melvirei_transform.melvirei_transform_battle_0002
035	この七罪統合領域という、<br>隔離された殻の中において<br>太陽の似姿が天に輝くは、我が権能ゆえ
036	その重み、身をもって知るがいい――	VO_melvirei_transform.melvirei_transform_battle_0019
037	――この、マギルは
038	メルビレイ、そこに居たか	VO_lindlaik.lindlaik_battle_0019
039	人の庇護を求め、逃げ惑うかと思えば…<br>誰も寄らぬ地に陣を敷くとはな
040	力比べというのなら応じよう<br>だが、この広大な竜界を維持したまま、<br>何度、我が焔に耐えられるかな？	VO_lindlaik.lindlaik_sys_0008
041	う…ん…	VO_uroboros-f.uroboros-f_sys_0021
042	よし、状態は安定してるな	VO_kvense_kvense-b.kvense_sys_0037
043	でも、急にどうして
044	わからん<br>この娘のことを、俺たちは何も知らない…	VO_kvense_kvense-b.kvense_sys_0030
045	…………
046	（リンドレイクという名を告げた時、<br>一瞬だがリルが、別の何かに見えた）	VO_waginao-c.waginao-c_battle_1018
047	（彼女は“あの”ウロボロスの<br>幼体だという<br>ならば、あれは――）
048	っ、今度はなんだ!?	VO_kvense_kvense-b.kvense_battle_0019
049	おい、お前さんたち！<br>ちょっと外見てみろ！
050	外…？	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0006
